裝修真係害人不淺

晨早流流係到鑽鑽鑽
仲要直接係樓上
住左幾廿年先黎全屋裝修
好痛苦
但發現最近啲裝修佬全部都係大陸人